第二次世界大戰歐戰轉捩點

係乜？
一年一度照妖鏡開始

史大林格勒

我覺得對英國有兩個位
1. Dunkirk俾佢地走到佬
2. 英倫空戰一時意氣走左去炸倫敦

對蘇
最關鍵係打到莫斯科就冬天果下唔重整防線選擇繼續打莫斯科
冬天一到蘇軍乘勢反擊一下沖散哂德軍
咁就返唔到轉頭
一早德軍前線將領已經建議係時候準備
係希特勒唔俾要繼續衝